★$5000算唔算 “回港易”Welcome gift?

有冇咁巧合？

老貓驗左未？ $5000 fatfat喎

本地個案先有

有$5000個個都話來港感染啦